Dirk Nowitzki 世界第一👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

20年黎無轉過隊 極忠誠
球隊低潮唔會轉隊去痴冠 亦唔會話要pg/sg/c
肯自己減薪吸納其他球員
無屈身體質素 不靠體能打波
無flop 無走步 無球星架子
footwork技術高
Final屌打明星隊 拎埋fmvp
Clutch 到第四節唔會手軟
三萬分已拎

Dirk世界第一 不服來辯

footwork唔算十分勁 不過fadeaway就尾機

死返去玩具台啦

連登仔唔係反高佬外投咩

你邊撚個呀屌你老母

班柒頭係濫投 內線未打好就死去外投

識貨

成就

基本上呢d從一而終既男人先值得尊敬
就算個次final對沾屎輸左都唔會影響歷史地位

負皮既出黎討論下

LeQueen呢啲超級球隊一輸就柒一世

佢試過走步上shaq a fool 喎

利申: 小牛三劍俠時期死忠

你啱 但我意思係球迷唔會用走步黎針對佢

駁唔到就淨係識負皮？

好愛佢

佢係我偶像

咁你仲唔死返過去

唔會好似某人講trade me 先

我相信佢真係無hater

拎champ個年真係unstoppable

實有盲反既 但一定無Kobe LeQueen Lurry kd嗰啲咁多

德國易建聯

屌打LeFlop

好過粒聲唔出走左去

4:0 湖狗真係大快人心
兩隻湖狗仲要輸波打人

FINAL打熱水果D 3分射到我占賴晒屎

兩條撚樣仲笑人病

兩件都係垃圾 加埋賭撚就三件

打到高效表現退乜撚

又唔好吹太大

而家佢腳步已經跟唔上啦

減人工又肯打後備

邊似某人臨退休打到一pat屎
都仲要拎頂薪阻住球隊發展

一人一個憎佢既理由:

諗唔到

Rick 話唔會放佢打後備

你樓下答左你

坐喺屋企攞MVP

3 > 1

留意唔只冠軍, FMVP都係

呀屌你係要拉落強姦犯度

唔準你咁講

某人有排未退到休 我唔駁你住！

咁洗唔洗留意埋隊友同個人技術

On9

小牛簽唔到人有cap剩先比25m一年

唔知唔係問題
但唔知又以為自己岩先柒

最令我感動嘅係佢同佢老細嘅感情
D人成日話TD同POPO令人感動，其實佢兩位都唔差

人地頂薪係應得 臨尾60分邊到屎

不過唱歌就 ........

其實佢老細剩係對佢好

Dirk 應該係近年唯一單核拎冠
強如iverson foj都做唔到

做下功課先啦屌你老母

一場論

一個生意佬肯為個員工做到咁，算係咁上下嫁啦
雖然佢真係好撚孤寒

喂屌 係google就搵齊資料先啦 最尾呢份合約係人地老闆要加比佢架 用黎讚揚佢一路以黎既付出

臨退休嘛 果場咪臨退休囉

某人final season真係打到一pet屎 但頂薪唔係佢要求的 好似係

代表佢仲有用

邵岱兒宇宙第一

多謝讚賞

同埋係dirk 願意減，cuban想答謝佢所以先開呢個價

MVP FMVP Ring 齊哂, 又唔臭串,

招fadeaway無解咁濟

遺憾少少既係2006年

無屈身體 體能?

唯一弱點就係防守同籃板比較廢

馬刺14年都係(Greg Popovich)

記得有條片佢學zaza射十二碼

唯一可惜係未帶領國家隊拎歐錦賽冠軍
咪先就真係好完美

2011年同jt 一齊復仇成功

2011MAVS算唔算近十年最強冠軍
但得一年貨仔

Agger 仲有TD

唔算
當年佢贏冠邊個唔跌眼鏡

條友踢波插水
個種邪惡已經顯露無遺啦

又唔係跌眼鏡不過估唔到囉，當年個陣係好完美

kobe is the best

最鐘意 nash 跟住就 dirk

認同dirk勁
但屈身體素質屈體能有咩問題

2008boston

一大四細

睇到30k分真係幾感動，雖然唔係佢球迷
客觀講句，論偉大佢同kobe TD個啲一樣level啦
但係講到haters既話 dirk真係比較少盲反

btw其實lebron未來都係GOAT個堆架啦，如果唔計佢第一次高調轉隊去熱火個陣啲態度

終於有人開po討論dirk
好想睇佢退前拎多次champ
11年睇到我

中學撐到宜家
可惜fanatics搵唔番佢件舊版波衫

01, 02 果時聽佢大名 正直到而家仲打得幾下

司機最正係啲隊友都好中意佢 你睇下之前啲interview都話今季佢雖然上場唔多 但有佢係到啲隊友就會想搏命幫佢贏波
clutch time有佢都有信心啲

同過左三萬之後啲新舊隊友同其他隊球員幾開心

當年佢champ,果段video 好感動，係首mv 黎

之前有個德國lecturer 佢又係叫Dirk
佢介紹自己果陣係讀D-irk 個D分開讀

我都想開架啦 睇見佢為同一隊貢獻3萬分真係好感動

好鐘意佢嘅出手方式

2011 第一次睇波睇到喊

果年foj唔知係到做咩
三巨得wade有正常表現

俾我守撚死左

太陽三劍客

樓主啲point中到應一應

馬刺迷表示同意

個年高登全部post 都係撐小牛贏熱水
仲記得個時波台幾多手足一齊見證歷史一刻
諗起都懷念

堅係勁的

掛住你D尻推

Kobe同Dirk份約都係佢地球隊特登加大左俾佢地
前者講過估唔到湖人開咁大份約俾佢，後者就直頭個老細逼佢接受呢份高薪合同

11年無解fadeaway
病住都贏

熱水fan

真男人

前者就收大約搞到球隊補唔到強搞衰隊波萬惡之源，後者就忠心耿耿打足咁多年好感動抵佢拎退休金

30歲都冇要底薪入我湖

可惜best shooting form ever比kidd-gilchrist 超越左

如果係dirk hater,我相信果個人唔配睇nba

我睇左三次你係咪想講最弱

你都有撚病
利申 唔係hater

笑撚死

可惜可能唔識social,賣廣告
搞到(香港)唔睇NBA既會冇乜人識佢
不過wfc啦

外國人入NBA
仲攞埋ring fmvp

講真dirk身體質素同體能其實都算係一流水平 成日見佢頂住對面硬生生鏟入籃底 同埋除左前幾年有傷外 好似咁多年都冇傷停過 仲有當年帶病打final 真係要講既話係防守差D掛

如果同拿殊拎到champion就完滿了

收爹啦馬刺撚

11年打熱火三巨頭塊面打到啪啪聲

依家睇返30000分真係好難入，入親去個d都係神獸級，現役除左foj入左9成之外應該無人入到

素你老母質咩大陸仔